立法會示威者防守問題

首先，尊重前線的決定，確實際無咩守既理由。但是，未來不排除會有守衛的逼x 理由， 我想大家討論下，守立法會的可行性問題。 呢個係一個完全假設性的問題。